火雞姐都有人撐

我到底睇左d咩？

唔通火雞姐自己開account撐自己又同你講咩